高登黃金有冇啲收二手hardware嘅舖頭？

唔想擺上網賣，想問下有冇咩舖頭收二手hardware，有張GTX 970想放咗去

U again

咩牌子，用左幾耐？

兩年左右，Zotac AMP! Extreme Edition GTX 970。

我都想賣1070

咁快賣？

轉1080

效能相差2x%咋喎

玩到4k就唔只啦

陣間1080ti 出你又會身痕想換卡架啦

張970買嗰時幾錢?

我想收1070

或970

Telegram: common123

有無人收i5-6600

用左幾耐？

佢地個價好賤 巴打不如係呢度放睇下有冇人要

呢度一樣會比人踩到地底泥

利申想買

有少少想賣1070

想放Asus Strix 1070 O8G OC版 十月買，加左做四年保

半年

Keyboard 有無把打有興趣

咩keyboard

肥花啦